★24小時快餐店無家者5年內增6.7倍

香港社區組織協會於2017年12月8日凌晨時段，即凌晨12時至早上4時，分別在四個區域中的廿四小時快餐店，包括港島、九龍東、九龍西及葵青荃，進行廿四小時快餐店無家者的人口點算。

研究發現，過去5年「廿四小時快餐店無家者」人口，由2013年的57人增加至2017年12月的384人，增長約6.7倍，其中九龍西區（58.9%）。

社協亦於2017年12月至2018年1月，訪問了116名廿四小時快餐店的無家者，研究對象集中於九龍西區，包括油尖旺區（55.2%）、深水埗（31%）和九龍城區（12.9%）。

社區組織幹事吳衛東指，過去5年「全港無家者人口」增長率高37%，女性「廿四小時快餐店的無家者」較其他露宿地點為多，批目前的資助宿位不足。他稱，建議政府增加資助住宿服務宿位，尤其女性宿位，並延長宿舍住宿期至3年等，改善情況。

老貓

U love sleep m記？

MX

唔係好早收？

問題是租金太高昂, 政府服務極有限.

有人甚至惡意批評政府不是. 我自己曾經查問過一個好嚴肅政治問題, 你可以允許少量左軚汽車使用香港路段, 是甚麼原因不允許長居香港的人登記左軚汽車使用? 你日本民法, 澳門民法甚至英國法例有寫明如何處理.我想, 是時候討論一下.